今個星期三放榜後會唔會有更多年青人自殺?

講緊成績差至一般果班, 入唔到大學會覺得前途迷茫

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

開個咁嘅po有咩意思？